其實Hitomi會唔會眼紅Nako?

一樣係櫻花+賣細粒可愛, 但nako靚咁多

樓主觀人於微

佢係有啲料的

其實get唔到nako顏值
你話minjoo sakura我都明
nako除左高音其實唔覺佢有乜突出

各有各賣點 有咩好眼紅

老實講我個人鍾意仁美果d

兩個都好可愛

仁美正啲喎 好可愛

Hello 無圖

樓主分析獨到 好高質 知欠奈子世界第一

一search Hitomi就彈個大波妹出嚟

唔會 兩個都靚

唔係下話
可愛到過撚哂龍喎

無可否認佢塊死人包包面係幾能摟搣的

系

好想對nako做壞事

仁美某d角度/化錯妝會唔好睇 但整體上係ok的

十七碎喇仲fbi

你就算想對阿婆做壞事我都

奈子q到吉祥物咁對得耐會膩會厭
反而仁美如果age得好愈大愈正可以唔使限死走可愛路線

有咩路線? 搞笑藝人?

驚d wizone毒撚嬲豬 唔講個兩個英文字了

Nako正到傻

清個頭好似好欣賞hitomi呢頭就叫人去拍av
真係player bad boy性格